---
sidebar_position: 2
---

# Miss and Missing

Setelah putus karena si dia lebih memilih bersama dengan yang lain, membuat aku bertanya

- Apa ada lagi orang yang bakal aku suka? Mengingat 5 tahun terakhir aku hanya menyayangi satu orang perempuan
- Bagaimana aku ingin menyukai seseorang? Mengingat aku sangat sulit untuk menyukai orang yang benar-benar aku sukai
- Bagaimana tanggapan teman dan keluarga, bahkan tetangga kalau aku sudah tidak bersama dia? Apa aku bakal dicap buruk?

Pertanyaan itu membuat aku sendiri hampa, sehingga aku berpikir

> Sepertinya aku bakal lama tidak akan mempunyai rasa kepada seseorang lagi

Setelah berkomunikasi dengan keluarga dan sahabat, mereka selalu menyarankan hal yang sama:

> Lupakan dia dan cari lagi saja lah. Pelan-pelan tidak usah terburu-buru. _Someday you'll be move on and find someone_

Ya ada benarnya juga dan itu membuatku sedikit lega. Adapun perkataan teman kita, saat kita bermain. _Remember_ Wafa pernah bilang

> Gaperlu FOMO terhadap seseorang. Jangan berpikir kalo kita tidak akan bertemu lagi dengan orang yang seperti itu. Yakin lah pasti ada

Perkaaan itupun yang membuat aku semakin yakin untuk mengikhlaskan dirinya pergi. _Thanks for our time and our memory_

import { PhotoAfterBreakup } from "./../../src/components/MissAndMissing/PhotoAfterBreakup.jsx";

<figure>
  <PhotoAfterBreakup />
  <figcaption>
    Main dan curhat bersama sahabat setelah satu minggu putus
  </figcaption>
</figure>
